如果林鄭返到香港宣布香港獨立你地會唔會原諒佢

純粹打下飛機

唔好FF, 林鄭係獨裁者黎

宣佈做香港市市長就會

仲市長？直頭稱帝啦

帶佢去見神
問下神原唔原諒佢

鄧炳強=國防部長